日撚日話經濟差，樓價股市幾先大跌？

日撚日話經濟差，樓價股市幾先大跌？

經濟一D都唔差, 大把人仲係SHOPPING 買野,平行時空

樓市嘅話，仲有27年就2047年
比如肉類價值，越近expiry date就越唔值錢
27年，望落又唔係話好近，仲有大把時間

但傻嘅就唔會𠵱家入市，除非你有多餘錢/有錢人

根本就係兩個完全唔同的香港
有時瞓醒係A香港，有時B香港，有D人永遠都轉唔到track，有D人一日轉幾次track

新樓？

我個戇鳩同事仲要日日同我講佢同幾個朋友, 日日去SHOPPING
平行時空有時真係想屌柒佢,
但同呢種人講野都係嘥鳩氣

新樓又點？黨一句：非法建築物就OK你
大陸大把呢啲新聞

27年後都唔新啦

我又覺得有人托市。如果香港真係中共個春袋，而還政於民又唔願意，咁最應該做既就係一邊鎮壓一邊托市。

淨係想話 家陣死咗人
你同我講點樣過聖誕？

仆街啦

＃請手動轉

大家要大力懲罰自己

聖誕新年零消費！

我唔會買任何用聖誕新年概念來包裝的商品同服務！

聖誕新年從來都唔應該係咁商業化的日子！
我唔會為佢地用多一分一毫！

托市？

股市就一定係支共托緊。
樓市已經跌左5-8個%，但係暫時唔會再點跌，因為政府用銀行放水呢照黎托。

樓價同銀行按揭鬆緊有關。容易借，就容易左買，就需求增加，就托得到個市。